Após clonar o projeto, rode o comando `yarn start` para rodar a aplicação.

O catálogo roda no `localhost:3000` e precisa ser acessado através das rotas `/ground` e `fire`, que levam para catálogos com tipos específicos de pokemon.